外傭工會指若政府不向外傭提供宿舍將難以防止再爆發

外傭工會指若政府不向外傭提供宿舍將難以防止再爆發
2020-08-07 HKT 09:07

"香港亞洲家務工工會聯會組織幹事石姵妍在本台節目《千禧年代》表示，現時有多名外傭滯留在港，中途宿舍每日只需約50至80元，比酒店更容易負擔，所以會有大量外傭選擇居住在中途宿舍。她認為，若政府不提供宿舍或其他居住地方予有需要外傭，難以防止進一步爆發。"

如何提供宿舍或其他居住地方予有需要外傭? 唔通要資助佢地住酒店?

星期日應該做埋聯宜hall俾佢地

佢講得岩.
會好似新加坡外勞一樣咁. 爆到幾萬人中招

香港人都無公屋住
政府會向外傭提供宿舍

咁停輸入先。

香港人仲未睇到，其實今日菲律賓同三十年前嘅大陸一鳩樣，無飯開果陣，全民為奴，連老婆老母細妹親生女都可以比你屌，做埋扯皮條都得。到食得飽著得暖嘞，而家窗又話唔抹撚又話唔含，郁啲就告老強，仲要反過來响香港搞生意賺你香港人錢，然後啲港豬仲要傻閪閪咁湧去幫襯，埋完單仲要寫食評賺好。

賓印衍生出好多問題，本來一對狗男女交配繁殖(世人叫結婚)，一係就個女人湊仔，一係就四大湊仔，有咗賓印，四大同女人都可以出去工作，一來令就業市場人力供過於求令薪酬待遇下跌，二來啲仔女亦變得無家教(雖然佢地上一代都無)。

賓印問題簡直係終生遺禍人間

香港人要供樓嗰班一定要兩公婆出去工作，除笨有精一定要請外傭，個依賴性係炒樓嘅一筆孽債

酒店？社區中心就有

新加坡係由佢地住埋一齊，限制唔放佢地出黎

現時有多名外傭滯留在港，中途宿舍每日只需約50至80元，比酒店更容易負擔，所以會有大量外傭選擇居住在中途宿舍

可能一間房 住了10-15人